支拿湖北人用廣東簽發護照成功入境日本網上炫耀

愛國係為咗生存
出國係為咗生活

日本再不封關啊

日狗抵撚死

舔共舔到上晒癮

想知啲人點圍屌佢

出生地唶, 可以長期起廣東生活既
唔封廣東就係日本自己抵死啦

日本要做嘅係要禁全部中國護照去日本，而唔係禁湖北出生嘅人去日本。
好多非中國人都有機會係湖北出世，例如梁天琦、美籍華人、etc

湖北出世唔係喺湖北長大都禁？

有無識日文的巴絲整返個翻譯，再post去twitter

冇事嗰陣時就叫人小日本快啲陸沉，有事去避難就中日友好

日本奶共抵死

又多一隻帶毒支那豬入境

正
呢隻支那豬最好真係有毒
繼續破壞日本人既觀感

根本唔封支那就聽仆街

又唔反日啦?

支那人不停破壞世界人民對佢地既信任同誠信 好事黎

一早話撚左要全禁

回覆咁"正常"嘅